疫情過後會唔會堅持帶口罩？

講緊坐公共交通工具或者去人多擠迫地方
習慣咗帶口罩之後有唔少優點

遲下人臉辨識 你話呢

我覺得有時病下先會好
如果唔係一病會仆街

帶，因為太撚樣衰

你鐘意戴就好啦
唔好又公審人唔戴就得

戴=wear
帶=bring
pls

可能樓主問人帶唔帶出街

戴左口罩會靚仔啲

好多地方都錯
佩帶
配帶
配戴

到時D人就會驚禁蒙面法

做服務性行業係幾舒服唔駛成日比人屌唔笑 人工又比普通文員仔高

諗住戴過世架喇，市容都好d

未爆之前, 搭車一直帶開口罩

讀得書少，唔好意思
戴

變態， 成日要人笑，痴孖筋

樣衰既人會比較好 唔怕比人歧視

以前一年病幾次
上年戴口罩之後成年冇病過
依家終於病 一病就病到七彩 食完抗生素喉嚨開始痛返鼻水又黎返